<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- Initial data for the database
		Every pool is a string array in this sort order:
		- Name
		- Type (Hallenbad, Freibad, Sonstiges)
		- Subtext
		- Description
		- Equipment
		- Phone Number
		- E-Mail-Address
		- Image URL
	-->

	<string-array name="anderter_bad">
		<item>Anderter Bad</item>
		<item>Hallenbad</item>
		<item>Hier können Schwimmer ungestört ihre Bahnen ziehen und die Öffnungszeiten orientieren sich an den Wünschen der Gäste.</item>
		<item tools:ignore="Typos">Als im Jahre 1990 das Hallenbad Anderten geschlossen werden sollte, übernahm der Turn- und Sportverein Anderten e.V. die
            Betriebsführung der Sportstätte. Kurz darauf wurde die TSV Anderten Betriebsführungsgesellschaft mbH gegründet, die die
            Aufgaben übernommen hat und es ermöglicht, das in Anderten weiterhin Wassersport möglich ist. Heute können Schwimmer hier ungestört ihre Bahnen
            ziehen: Das Bad ist zwar wenig spektakulär, aber sportlich motivierten Schwimmern durchaus zu empfehlen. Die Atmosphäre ist angenehm ruhig, selten
            sind zu den öffentlichen Schwimmzeiten mehr als 15 Badegäste im Wasser. </item>
		<item>
			- Schwimmerbecken (25×12,5 Meter)
			- 5 Bahnen
			- 1-Meter-Sprungbrett
			- 5 Startsockel
			- Temperatur: 27°C
			- Zuschauer-Balkon
			- WCs
			- Duschen
			- Gruppen-/Einzelumkleiden
			- Wärmebänke
			- diverses Spielequipment
			- Rollatoren (Gehwagen) für den Nassbereich
			- Kioskbetrieb am Wochenende</item>
		<item>+49 511 5248570</item>
		<item>geschaeftsstelle@tsv-anderten-gmbh.de</item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/bilder-region-hannover/b%C3%A4der/frei-und-hallenb%C3%A4der/hallenbad-anderten/720365-4-ger-DE/Hallenbad-Anderten.jpg</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="aquaLaatzium">
		<item>aquaLaatzium</item>
		<item>Hallen- und Freibad</item>
		<item>Dies Bad ist eine Wellness-Oase, die auch zum Sport treiben einlädt</item>
		<item>Das aquaLaatzium als Besuchermagnet, einzigartig in der Region Hannovers, lädt mit seiner Sauna- und Badelandschaft zur Erholung und Vitalität ein.
			Die weitläufige Anlage mit separatem Fitnessstudio, Wellnessbereich und Erlebnisbad, 25 Meter Sportbecken, Body 2 Racer Doppelrutsche, Sole-Außenbecken, 11 Saunen mit Ruhehaus sowie
			Gastronomie sorgt für Unterhaltung und Lebensfreude auf besondere Art.</item>
		<item>- Halle: Schwimmer 25×12,5 Meter mit 1-Meter-Brett und 3-Meter-Sprungturm;
			- Nichtschwimmererlebnisbecken 25×12 Meter mit Body 2 Racer Doppelrutsche, Wasserfall, Massagedüsen, Schwallduschen, Wasserkreisel, Whirlpool, Temperatur 29°C;
			- Solebecken im Freien; Temperatur: 32°C; Kleinkind-Bereich ca. 75 Quadratmeter mit Rutsche, Bachlauf, Delphin und Clown; Temperatur: 30°C.

			- WC, Dusche, Umkleide; Extra: Sauna, Wellness- und Massagebereich, Fitnesscenter
			- Halle: Kindergeburtstage mit Animation, Schwimmkurse ab 5 Jahre, Schwangerenschwimmen, Haikos Übungsstunde, offene Schwimmstunde
			- aqua-Kurse im Fitnessbereich aquaFit-Laatzen für Mitglieder
			- Fitnessstudio aquaFit: mit Rücken- und Gelenkzentrum, Ernährungs- und Abnehmzentrum, Yoga, über 100 Fitnesskurse die Woche, Personal Training 1:1, Vibrationstraining, milon Gerätezirkel

			- Gastronomie: Restaurant "Blubb", auch mit Innenterrasse am Beckenrand</item>
		<item>+49 511 8602490</item>
		<item></item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/bilder-region-hannover/b%C3%A4der/frei-und-hallenb%C3%A4der/aqualaatzium-sportbecken-p/15295091-1-ger-DE/aquaLaatzium-Sportbecken-p.jpg</item>
	</string-array>

	<string-array name="aspria_spa">
		<item>Aspria Spa &amp; Sport Club</item>
		<item>Hallenbad</item>
		<item>Für alle, die mehr erwarten: Spa und Sport auf 27.000 qm.</item>
	</string-array>
</resources>