<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

	<!-- Initial data for the database
		Every pool is a string array in this sort order:
		- Name
		- Type (Hallenbad, Freibad, Sonstiges)
		- Subtext
		- Description
		- Pools
		- Restaurant/Food
		- Equipment todo: Split! Sauna
		- Phone Number
		- E-Mail-Address
		- Image URL
		- Latitude
		- Longitude
	-->

	<string-array name="anderter_bad">
		<item>Anderter Bad</item>
		<item>Hallenbad</item>
		<item>Hier können Schwimmer ungestört ihre Bahnen ziehen und die Öffnungszeiten orientieren sich an den Wünschen der Gäste.</item>
		<item tools:ignore="Typos">Als im Jahre 1990 das Hallenbad Anderten geschlossen werden sollte, übernahm der Turn- und Sportverein Anderten e.V. die
            Betriebsführung der Sportstätte. Kurz darauf wurde die TSV Anderten Betriebsführungsgesellschaft mbH gegründet, die die
            Aufgaben übernommen hat und es ermöglicht, das in Anderten weiterhin Wassersport möglich ist. Heute können Schwimmer hier ungestört ihre Bahnen
            ziehen: Das Bad ist zwar wenig spektakulär, aber sportlich motivierten Schwimmern durchaus zu empfehlen. Die Atmosphäre ist angenehm ruhig, selten
            sind zu den öffentlichen Schwimmzeiten mehr als 15 Badegäste im Wasser. </item>
		<item>
			\u2022 Schwimmerbecken (25x12,5 Meter), 1-Meter-Sprungturm, 5 Bahnen, 5 Startsockel, Temperatur 27°C
		</item>
		<item>Kioskbetrieb am Wochenende</item>
		<item>
			- Zuschauer-Balkon
			- WCs
			- Duschen
			- Gruppen-/Einzelumkleiden
			- Wärmebänke
			- diverses Spielequipment
			- Rollatoren (Gehwagen) für den Nassbereich</item>
		<item>+49 511 5248570</item>
		<item>geschaeftsstelle@tsv-anderten-gmbh.de</item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/bilder-region-hannover/b%C3%A4der/frei-und-hallenb%C3%A4der/hallenbad-anderten/720365-4-ger-DE/Hallenbad-Anderten.jpg</item>
		<item>52.36372</item>
		<item>9.85152</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="aquaLaatzium">
		<item>aquaLaatzium</item>
		<item>Hallen- und Freibad</item>
		<item>Dies Bad ist eine Wellness-Oase, die auch zum Sport treiben einlädt</item>
		<item>Das aquaLaatzium als Besuchermagnet, einzigartig in der Region Hannovers, lädt mit seiner Sauna- und Badelandschaft zur Erholung und Vitalität ein.
			Die weitläufige Anlage mit separatem Fitnessstudio, Wellnessbereich und Erlebnisbad, 25 Meter Sportbecken, Body 2 Racer Doppelrutsche, Sole-Außenbecken, 11 Saunen mit Ruhehaus sowie
			Gastronomie sorgt für Unterhaltung und Lebensfreude auf besondere Art.</item>
		<item>
			\u2022 Schwimmerbecken (25x12,5 Meter), 1-Meter-Sprungturm, 3-Meter-Sprungturm\n
			\u2022 Nichtschwimmererlebnisbecken 25×12 Meter mit Body 2 Racer Doppelrutsche, Wasserfall, Massagedüsen, Schwallduschen, Wasserkreisel, Whirlpool, Temperatur 29°C\n
			\u2022 Solebecken im Freien; Temperatur: 32°C\n
			\u2022 Kleinkind-Bereich ca. 75 Quadratmeter mit Rutsche, Bachlauf, Delphin und Clown; Temperatur: 30°C
		</item>
		<item>
			Restaurant "Blubb", auch mit Innenterrasse am Beckenrand
		</item>
		<item>
			- WC, Dusche, Umkleide; Extra: Sauna, Wellness- und Massagebereich, Fitnesscenter
			- Halle: Kindergeburtstage mit Animation, Schwimmkurse ab 5 Jahre, Schwangerenschwimmen, Haikos Übungsstunde, offene Schwimmstunde
			- aqua-Kurse im Fitnessbereich aquaFit-Laatzen für Mitglieder
			- Fitnessstudio aquaFit: mit Rücken- und Gelenkzentrum, Ernährungs- und Abnehmzentrum, Yoga, über 100 Fitnesskurse die Woche, Personal Training 1:1, Vibrationstraining,
			milon Gerätezirkel</item>
		<item>+49 511 8602490</item>
		<item></item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/bilder-region-hannover/b%C3%A4der/frei-und-hallenb%C3%A4der/aqualaatzium-sportbecken-p/15295091-1-ger-DE/aquaLaatzium-Sportbecken-p.jpg</item>
		<item>52.31086</item>
		<item>9.79414</item>
	</string-array>

	<string-array name="balneon">
		<item>Balneon</item>
		<item>Hallen- und Freibad</item>
		<item>Das Sauna, Hallen- und Naturfreibad in Neustadt am Rübenberge</item>
		<item>Ob Rutsche, Naturbadesee, Sauna, Kleinkindbereich oder Sprungturm: Das Balneon in Neustadt am Rübenberge hat eine Menge zu bieten. Die moderne Architektur schafft
			eine gemütliche Atmosphäre und lädt zum Abtauchen und Entspannen ein. Ideal für Familien, aber auch für Actionfans und Saunagänger.Highlights in diesem Schwimmbad
			sind unter anderem der großzügige Kleinkindbereich, die 70-Meter-Rutsche, der atmosphärische Saunabereich mit fünf Saunen, Garten und Naturbadebecken. Am Sandstrand
			des Naturbadesees direkt vor dem Hallenbad lässt sich sonniges Wetter besonders gut nutzen. Ist es mal kälter, lädt das Ganzjahresaußenbecken zum Verweilen ein.</item>
		<item>
			\u2022 1 Sportbecken mit 6 Bahnen à 25 Metern (28°C)\n
			\u2022 1 Sprungturm (1 + 3 Meter) – integriert in das Sportbecken\n
			\u2022 1 Freizeitbecken mit Sprudelliegen, Massagedüsen und Nackenschwaller (32°C)\n
			\u2022 1 Ganzjahresaußenbecken mit Sprudelliegen und Nackenschwaller (32°C)\n
			\u2022 1 Kleinkinderbecken mit Minirutsche und Schiffchenkanal (34°C)\n
			\u2022 800 qm Naturbadesee, Sandstrand, Holzsteg, Liegewiese, rein biologische Reinigung
		</item>
		<item>Die Gastronomie ist von allen Punkten des Bades aus verfügbar (Hallenbad, Foyer, Sauna) und setzt auf hochwertige und frisch zubereitete Speisen. Pasta wird
			mittels der eigenen Pastamaschine selbst gemacht, Pommes werden als einzigartige und frische Frenz Fries zubereitet. Dazu gibt es frische Salate, Flammkuchen,
			Pizza, Ofenkartoffeln, Burger und eine wechselnde Wochenkarte.</item>
		<item></item>
		<item>+49 5032 912770</item>
		<item>info@balneon.de</item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/bilder-region-hannover/b%C3%A4der/frei-und-hallenb%C3%A4der/balneon/au%C3%9Fenschwimmbecken-p/18152918-1-ger-DE/Au%C3%9Fenschwimmbecken-p.jpg</item>
		<item>52.51524</item>
		<item>9.46307</item>
	</string-array>

	<string-array name="buentebad_hemmingen">
		<item>Büntebad Hemmingen</item>
		<item>Hallenbad</item>
		<item>Modern und runderneuert lädt das Büntebad in Hemmingen zum Verweilen ein, auch Menschen mit Handicap können das Bad nun nutzen.</item>
		<item>Das Büntebad lockt mit einer Reihe von Attraktionen die Badegäaste.</item>
		<item>
			\u2022 Schwimmerbecken (27,5°C) mit 5 Bahnen à 25m
			\u2022 Multifunktionsbecken (30,0°C) mit 8 Massagedüsen
			\u2022 1m-Brett und 3m-Plattform</item>
		<item>
			\u2022 Bistro im Saunabereich
    		\u2022 Automaten mit Getränken und Süßigkeiten im Eingangsbereich
		</item>
		<item></item>
		<item>+49 511 4103460</item>
		<item>info@buentebad.de</item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/region-hannover/b%C3%A4der/b%C3%A4dergrafik/hallenbad-hemmingen-ansprung-bad/719789-3-ger-DE/Hallenbad-Hemmingen-Ansprung-Bad.jpg</item>
		<item>52.32698</item>
		<item>9.74239</item>
	</string-array>

	<string-array name="deisterbad_barsinghausen">
		<item>Deisterbad Barsinghausen</item>
		<item>Hallen- und Freibad</item>
		<item>Dies Bad ist mit Muschelbau und großzügiger Liegewiese zu jeder Jahreszeit einen Besuch wert.</item>
		<item>Das Barsinghäuser Bad zeigt im Innern architektonische Qualitäten. Hier präsentiert sich der anspruchsvolle Muschelbau hell und freundlich. Die verglasten
			Hallenwände lassen viel Tageslicht in die Halle und geben den Blick ins Grüne frei. In der Sommersaison lädt der Außenbereich mit seiner großzügigen Liegewiese
			zum Sonnen und Spielen ein. Die Kombination von Sauna, Hallenbad mit Riesenrutsche, Freibad, Gastronomie und Biergarten vermittelt Badespaß, Entspannung und Erholung.</item>
		<item>
			\u2022 Schwimmer/Nichtschwimmer 25×12,5 Meter mit 42-Meter-Rutsche, 1-Meter- und 3-Meter-Brett\n
			\u2022 Separater Mutter-Kind-Bereich mit Kleinkindbecken, welcher in der Freibadsaison auch für den Außenbereich zur Verfügung steht\n
			\u2022 Temperatur: 28°C / Warmbadetag: 30°– 31°C
		</item>
		<item>Cafetaria</item>
		<item></item>
		<item>+49 5105 81772</item>
		<item>info@deisterbad.de</item>
		<item tools:ignore="TypographyDashes">https://www.hannover.de/var/storage/images/_aliases/image_full/media/01-data-neu/bilder/region-hannover/b%C3%A4der/b%C3%A4dergrafik/deisterbad-barsinghausen/719438-3-ger-DE/Deisterbad-Barsinghausen.jpg</item>
		<item>52.28969</item>
		<item>9.48573</item>
	</string-array>
</resources>